整件雜種tee出黎發夢有無得諗

眼見咁多手足為gear奔命
假如整到件雜種t shirt
連班狗都唔敢打落黎 護身符咁屌你老母
發完夢仲可以抹身抹地 一物多用

平時講完笑下咪算囉，你真係當佢地唔敢打

你覺得有幾多人夠膽接份job